細細個已經甩髮

誰願接受這種意外😭

=.="

你幾歲，我22開始m字。宜家已經去到幾嚴重。

我都係M到見到白色界

我M到都見到白帶

21歲m過佢

我22 ，已經m過佢。。。而且佢剷光頭都幾型，我本身額頭係壽星公。。。。。老豆都係又m又地中海，雖然我完全無地中海。